最近跑步都隻腳痛

平時有跑開步 一個星期一次 最近跑步唔知點解腓骨肌嗰個位勁痛 跑完之後嗰兩三日行路要拐下拐下 依家追巴士用小小力嗰個位就痛 有無人試過咁

去睇醫生/physio 啦

我都係同一個位痛
想拉果度根又拉唔到咁

係咪隻跑鞋唔岩呀

一拉就痛

唔會 隻跑鞋都陪咗我2年

2年咩都磨晒啦

未爛唔捨得揼

可能跑姿問題

喺到見到你嘅boom豬

因為我最近跑步都跑到膝頭痛唔知點算好

我都有類似你咁，最近拉多d 筋 等復原快d
我都覺得係跑姿問題

係咪跑斜路 以前我都會膝頭痛 跑得太多斜路

我係落斜先痛
休左一個星期其實乜野，係按幾按就痛
我都係決定拉多d 筋，休耐d 先再操

抵你痛 鞋係消耗品

唔會怪 跑咗幾年個姿勢無變過

九成九跑鞋唔岩，
因為以前試過同你一樣，
你停返幾個禮拜直到唔痛再換鞋先好跑返

得一隻腳會痛 完全無諗過關鞋事

原來係咁 咁要停跑先

如果跑壞腳有排你煩

呢種應該係shin splint，我早排試過
你要拉多啲soleus同gastro，
停跑2個星期，直到唔痛先慢慢跑，分幾個星期漸進返去你本來嘅訓練量同強度，前題係跑嘅時候唔可以痛。
成因可能係對鞋唔啱，腳掌落地落唔好，突然跑得太多或太快

詳細建議你問physio，但shin splint係冇得醫，只可以休息同做返啱啲跑姿

膝關節？
有冇試過glucosamine chondroitin msm ?
未試過就wiki 吓